巴基斯坦解除對中國抖音海外版TikTok的禁令

巴基斯坦政府解除對中國抖音海外版TikTok的禁令，有條件恢復TikTok在當地的服務。

巴基斯坦電信管理局說，TikTok承諾依據社會規範和巴基斯坦法律審核內容，確保上傳非法內容的用戶被屏蔽在平台外，由此解除對TikTok的禁令，但TikTok必須嚴格遵守相關條件，確保平台不得用於傳播粗俗或不雅內容，不得濫用社會價值，否則當局會實施永久禁令。

巴基斯坦今個月9日以未過濾不道德內容為由，禁用TikTok。

無D骨氣

..有冇搞錯

美國果邊tiktok ban 又冇哂聲氣

全世界都對支那低聲下氣嗎

因為唔係海外版 巴基斯坦自古以來都係中國領土

始終係支那既好朋友